(突發) 原來721 當晚有TVB 記者為保護市民而被打至重傷 !!!

但係佢前主播喎

牙屎

柳爺

記得仲要係有隊狗走左無耐佢就比人打

如果你睇到呢個cm
我相信你至起碼唔係負皮完即刻走
咁希望你睇埋我講點解開呢個po 先

事緣就係咁
我呢星期將兩個舊tvb po 回左帶

CCTVB記者 蘆儀：我只想做採訪，話比觀眾知發生緊咩事

大家好，我是一名TVB無綫新聞部員工

基本上兩個po 入面都係講緊同一樣野
就係不斷重覆話自己係被袁花&黃淑明「迫」
然後撇清自己同所有假新聞既關係
但問題就係第二個po 只係吹水話自己係「內部抗爭」
竟然有成1700個正皮
當中不乏呢D 「TVB記者都係打份工」之類
甚至有咩佢地係「內部抗爭得好辛苦」/ 「袁花壓落去」
而最經典就一定係佢地每次都會拎張家灝黎呢位已經一早辭左職既前TVB新聞部員工追住臥底狗屌個次黎spin
原來辭左職都可以當成現職既功勞
咁利君雅呢位「前TVB記者」追住林鄭同盧偉聰屌應該都係「TVB良心記者不畏強權追查真相」
柳俊江係元朗被打到仆街更加係「TVB記者英勇保護市民」

過左成年 原來你地仲覺得CCTVB 有「良心記者」?

如果你地金魚記憶唔記得過去一年CCTVB做過乜野既話
我而家就幫你地重溫一下

2019年6月16日200萬人遊行當日
新聞台一路loop緊呢三句

第一句：政府無重啓時間表
令市民覺得政府已經會收手

第二句：行政長官致歉，用最謙卑態度接受
令市民覺得林奠真心改過

第三句：示威者佔領夏愨道
句子有貶低示威者，令市民覺得我地攪亂香港

2019年7月21日元朗黑社會無差別攻擊市民改成「有大量人聚集」

2019年8月5日將北角黑社會打人在先故意剪走

2019年10月1日 健仔心口中槍 班狗阻礙急救改成「防暴幫健仔急救」

2019年10月6日 女義士被的士狗故意車斷雙腳講成「不小心進入行人路被圍毆」

2019年11月3日 趙家賢被咬甩一隻耳變成 「一隻耳仔跌落地下」

去到呢度先停一下 我地重溫一下成個timeline 先
TVB 由6月9號開始已經被大眾屌緊作新聞
去到6月29號 見大眾越黎越不滿TVB 就搵林日曦 出洗地文

內容不外乎我開頭所提過既 「我地係被迫」/ 「要養家」etc
當中呢段更加係佢地同一眾賤種大愛撚一向幫佢地開脫既慣用藉口

我望住趙家賢耳仔跌落地下段「新聞」
再望返句野 我真係得啖笑

原來呢D偏頗到仆街既假新聞就係佢地所謂既「公道故仔」?
佢地係咪想暗示冇佢地係「內部抗爭」既話
當晚新聞就會變成「趙家賢搣咗自己隻耳仔來掉9人」????
姐係如果冇班作家幫手既話 , 我地而家就唔係食一舊屎而係要食十舊屎?
咁真係多撚謝曬呀 屌你老母

我仲好記得當晚全公海都覺得篇野過曬火位
甚至有人提出應該私了班賤種
第二日(11月4號) 朝早就突然間有打手出po 靠嚇話任何人打tvb 作者一律當鬼
更加將「私了tvb 記者」 spin 成「一定會私了埋now / cable 記者」
當然大家係唔收貨更加屌返轉頭
警告 - 不能傷害前線TVB前線記者，否則一定當鬼

然後當日下午就即刻變左佢地係臥底「內部抗爭」
又會咁撚巧合 一話私了佢地就即刻仆出黎話自己係「黃」既
大家好，我是一名TVB無綫新聞部員工

睇到呢度 如果你班大愛死賤種仲想用14年「七警」單野黎幫班仆街兜既話
唔該你係當年聯署既名單入面 搵返仲係TVB 做緊既人出黎 比我睇

係咪搵唔撚到呢?
因為你地口中所謂既「良心TVB 記者」一早辭撚曬職啦
仲係入面做緊既全部都係政權走狗黎架
成日係度吹「內部抗爭」 事實上佢地下面四項一樣都冇做過

1. 成班職員聯署反袁花
2.on air 講真相
3.報料黑幕
4.辭職（不過過咗咁耐都唔辭唔知係咩心態）

紅底01 舊年出左兩篇文講「不支持候選人名單」
佢地班記者真係出左聯署屌返佢地既編輯

反觀TVB班作家呢? 係冇呀
由2019年6月9日到而家係一篇聲明都冇出過
全部都係幫極權做假新聞 然後一惹民憤就扮野話「被迫」咋
內部抗爭? 良心記者?
收皮啦 屌你老母

沈教授因為呢單嘢由大灣暉進化成沈國師

已辭職既前記者張家灝屌狗 都被大愛撚計落現職 TVB 記者度
咁點解柳俊江就唔計先

點解自己不推文嘅

14年班記者都會譴責返自己tvb嘅新聞啦

而家呢

假 news report你

推

真係新聞嚟㗎噃

不過係old news

佢不是tvb記者

前記者

六月嗰啲之前未睇過
但之後cctvb點樣抹黑示威者同對警黑有偏頗我諗大家都聽唔少

認真 有時黃店 / 抗爭手足做到盡曬力都比班「鬥黃撚」搞
反而呢d 政權走狗竟然幫佢地兜「內部抗爭」

根本就大公文匯嘅新聞

理性分析，反TVB絕對係冇做錯到

假tvb記者

好想quote但真係好長，驚影響大家睇

依家tvb仲會上庭作證告手足

咁多個傳媒得佢有咁做咋

黃？屌你老母你條底褲同篤痰就黃

屌

咁佢哋CCTVB內部抗爭到有乜嘢改變呀，都係照舊

你鍾意啦

最大問題係cctvb係有好多人仲睇緊嘅大公文匯，所以我哋更加要追擊佢令佢收皮

柳爺係前主播，樓主唔好俾錯光環CCTVB，有良心既人都已經離開，剩低都係垃圾！

直頭係紅啦

又黎撚狗，同埋柳俊江一早冇做cctvb

cctvb

做雞做鴨都有尊嚴過做CCTVB

咁快第二

利君雅夠做過cctvb
又要credit tbb?

所以我哋要做任務

而且最好笑一點係佢地例牌死撐「內部抗爭」緊
我就真係未聽過「內部抗爭」既人 會開曬聲通水比全世界知佢地內部做野

我以上幾個月連儂牆防暴為例
如果佢被人屌老母係咪會即刻大大聲話「我係白警黎架」？
根本「內部抗爭」只係佢地用黎口開脫既藉口

最on9係竟然有人信

入黎嘅各位請睇pin

天真得滯

講得好

我諗好多冇睇

成日講當年七狗暗角單野係cctvb報出黎
都咁撚耐啦
有良心都走撚曬啦

標題黨
已block

可以外部抗爭捐人工
然後大聲同人講
我唔介意

CVTVB想洗底？收皮啦

推
tvb摺啦

大愛撚係你，發夢無咁早
離職積陰德，現職繼續作孽

而家自我閹割到變央視

試負皮呢個上200？
幫連仔testing？

睇過你之前嘅post
明眼人一睇就知咩用意
支持繼續教育左膠

做任務收佢皮

睇左我#9 pin個回覆先
如果唔係有班仆街keep住講tvb記者「無辜」
我唔會出呢個po

如果想加速佢摺嘅速度

就一齊做任務啦

請睇pin

咪住，你講嘅聯署走撚晒其實唔正確，至少以下仲係度：
李卓謙（CCTV個（TVB版）另一個香港佢有份主持）
陳嘉欣
潘蔚林
吳煒茵
封艷明

一早話咗 cctvb pr 出嚟洗底

收皮啦屌你老母洗白狗

大家試下

唔撚係我講架

不推文

睇pin啊

所以呢5條友 可以抵銷曬成個新聞部既罪？

721 打市民 打記者

睇埋個pin 再走

p牌無得放負
難得嘅材料
求求大家
幫幫連仔公測

TVB踩親屎路比條尾，瘋狂追擊

見個玩法咁熟面口，原來又係樓主依條仆街撚人

屌 禁錯 仲要quote埋

pish

係啊

好長

721 唔見人 警黑勾結

「知情人士 前線請入」！！！國安開始做野！！！

其實721前都有連登仔收到風會有事發生。
大家要保持警覺

如果班大愛撚唔幫佢地兜我咪唔出文囉

成班仆街金魚記憶 唔定期屌柒佢地就一定上返水

睇pin

上面quote夠未

CCTVB必需死

公海戰神又玩標題黨
連仔新policy話要ban啊

sorli

831 打死人 官商勾結

三個post都係你開嘅，精神分裂?定社會實驗，想收集TVB民意?點都好，辛苦哂

唔係，我當佢哋要做雞又要拎貞節牌坊。

Tvb 班仆街記者我不嬲都屌開
係班賤種大愛撚諗埋藉口幫佢地洗白我先不斷回帶屌

做任務

第一位 111comments

人地走撚左好耐喇屌你老母弱智仔 又諗住幫黨媒講好説話

116正

39負

你唔好覆得咁密搭沉吖屎條船

不如真係睇下pin

支持
班大愛撚最撚鍾意屌鳩自己友
跟著對家做少少野就含晒撚咁

邊度39？睇唔到

41了

開無痕睇啫

如果真係有做野都算
問題係對面瘋狂作新聞老屈打壓

大愛撚竟然反智到意淫佢地「內部抗爭」緊

港豬係咁
根本佢地就唔係自己友
佢地只不過係鍾意睇特定陣營
你叫呢班開個twitter分分鐘都要求佢地咁

藍絲: 著黑衫架

佢地係先有一個預設立場
單方面咁決定條友係黃定藍
然後再諗點兜

一句講哂
TVB食撚屎啦

如果想tvb食屎就去做任務

Up

乜撚野突發

係前 . TVB記者

中大都入cctvb, 簡直係中大新傳之恥

國師呢個名唔可以亂用喎

連選黃絲特首都講得出
受得起啦

sor總理 慣咗手勢

仆街cctvb 依一刻仲係入面做新聞既係畜牲

好習慣

btw, 係前總理

都係總理

退咗休喇

一直都叫緊唔好再睇TVB
就算TVB唔做假新聞, 佢一直都係作垃圾劇
只有BAD TASTE嘅人先會睇

你好撚煩

g持樓主追擊tvb黑妓

推 pin

謝大大整合

小心有人睇唔明反串

根據大愛撚logic
你就算退休都係係共產黨內部抗爭既「同路人」

咁都冇咩問題
起碼佢地知tvb 無一個無辜

趙紫陽同埋胡耀邦先係呀嘛

我只不過做戲咋嘛

2020 嘅tvb 妓者一定係中共爪牙

我都內部抗爭緊

白警

原諒TVB 了

睇埋pin先啦

Wiki寫柳俊江10年就辭左職喎，辭左咁耐都計既話，咁係咪要一日tvb終身都係tvb？

正評俾樓主
呢個出post既方法幾有心思

多謝
柳俊江先生
為香港市民
無私 英勇
頑強 抵抗
恐怖 襲擊

因為屌親tvb記者就會有 大愛撚用張家灝呢一位已離職既前員工黎spin

Pin咗呢段再開多個post

之前新城市救狗個位係cctvb攝影師。

我懷疑你見到既大愛撚係tvb職員or公關扮普通人嚟洗底
不過張家灝追狗屌果時雖然遞左信，但都係用tvb名義，先被利用，而家仲做緊果班已經埋沒左良心，好難信有黃絲

個問題咪就係你講既咁
而家仲做緊個班全部係埋沒良心既走狗
班大愛撚樣 / pr 就用張家灝黎不斷死撐

唔好意思借個位
{失蹤人口}民陣到底死撚咗去邊??

控制唔到佢地把口，只可以繼續講真相出嚟，當個個都知張家灝係遞左信先屌狗，就冇人信pr同tvb
當然呢個係最理想情況

唉

push

{失蹤人口}民陣到底死撚咗去邊??

push
一齊做任務

良心前 TVB 新開主播

【CCTVB 戰線】公益金到底益香港定TVB 啊！

訓左幾耐？

手足黎

Push.

唔係咁都幫tvb洗白呀嘛
佢保護市民係佢本人情操高尚姐

賴凱晴幾時辭職一講佢就成班cityu同學護航又話佢係黃，但想知過咁耐都唔辭職係咩心態？內部抗爭？要養家？

黨鐵前線

gchi 大佬bin柒傻9c

屎巴再出擊

Push

好惨

理得你tvb前線黃定底褲黃 總之tvb嘅節目一律唔睇
利申：已買柳俊江本書

推撚爆佢！
CTVB新聞全行都知大牌架啦！ 咁都有人信之前啲洗底post

美麗風景線

TVB

請大家真係睇曬樓主想講咩先好覆，包括pin

借位
[行動post] 6.9 6.12 6.16

標題黨唔撚睇

嘩屌
屈機

是撚旦，無睇好耐

Tvb